砌機List 求評 (Budget: $8000)

如題， thanks！

有冇辦法平D，要差唔多performance

底版轉 Asus b350 prime plus 可以慳2舊

最平可以用Asrock b350m Pro4 600蚊有找

Asrock B350 Pro4 都係$705

我覺得隻牛太靚 550w-600w就ok 第時想升1080ti除外

慳返既錢 將條ram升級做 3000/3200 16GB 2x8比較好

人地用itx板

Sor 眼殘

其實點解呢d Motherboard會平D？
同埋有無550w-600w牛嘅推介？
會唔會影響performance？
Thanks a lot！

砌itx選擇唔多

即係點？

你揀既係itx 砌細機？

問得呢句 即係連itx matx atx都唔知啦

砌matx 塊版大少少 但多選擇 平則600左右都得

大機
我個list有係抄返黎
應該換邊隻好

因為你個塊係ITX

我推既係ATX mATX緊係平d

你可以當我冇講過呢d老母板 我眼殘

Ram對Ryzen 既CPU表現影響大 所以比較推介3000/3200 打機最好有16GB

600w牛 Acbel i90M-600w $710

不過都係睇機箱

邊隻model好？
我第一次砌機

咪住 你係ATX機箱用ITX板？？？

瘋狂list

小弟不才，請指教
3000/3200嘅意思係MHZ？

悠二

係，打機建議2條8G

既然你係砌大機 就轉返ATX/mATX板啦

Asus b350 prime plus $810

Asrock b350 Pro4 $705

如果唔需要信仰燈既

Asrock b350m Pro4 $595

法記應該都係得返Adata xpg z1 3200mhz 2x8 set $1640

火牛

Antes eco2 550w 80 bronze $540

Acbel i90M-600 80 gold $710

用550w牛夠

Asus底板

Ssd 開機速度快好多，同埋如果放game入去都會快好多可以買左先，有錢再加反hdd自己砌落去

Ram用 高頻ram 起碼3000mhz

多謝曬！
咁洗唔洗另外買風扇/散熱器？

唔洗 原廠扇夠用

點睇klevv bolt series ddr4 3000Mhz 8GB?

買兩條都係13xx

如果你可以買到有原廠保養既平RAM 當然更好

啱啱改左D件，E家會唔會好d？

底板 我個人鐘意Asrock>MSI

如果你唔急用3TB 咁大既話 可以轉個Samsung PM961 nvme 256GB $800左右

開機/load game 比HDD快九條街